疑似上水便衣狗

未fc 落二架七人車。泊陳融中學對出
十幾個。個個阿叔黑外套背囊
Nz4635 sz5525
十幾架狗車泊對面街
走唔好過街市個面

仲捉鬼

又捉鬼？

係警車跳出黎先講

冇叫你捉。自己睇路
名都一帶全部狗出附近泊底既都係私家狗車
眼見四架左右
全部狗都仲係車
走去名都街市散既仆緊街

極重兵包圍上水
唔好帶魔法
要走小巴去元朗感覺安全d
唔經雞嶺回旋

唔捉，但要防

諗定路點走
上水走既交通極集中

推 比多啲人見到

捉到又唔會打死佢 , 不如留精神一唔對路就拉手足走